{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020293",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017114",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 명품"
    },
    "text": "当宿は計20室の客室を保有しており、近くにはKTX萬宗駅が位置しています。韓国語以外にも他の言語でも案内サポートをしてくれます。1階の駐車場から直接行ける、1客室1駐車場付きドライブイン無人テルで、プライバシー保護と質の高い客室とサービスを提供しています。名品無人テルは多様なタイプの客室を保有しており、お客様の好みと雰囲気に合わせて選択することができます。全9つのテーマと24の客室があり、最善を尽くして快適で特別な休息を提供しています。原州万宗駅とはタクシーで若干の距離があり、原州段階宅地(繁華街)へは車で5分の距離に位置しています。寝具類は使い捨てで使用し、常に清潔で快適な環境を保ちます。会員のみに特別割引価格を提供しており、訪問者のレビューは清潔で静かな宿だそうです。施設はきれいで清潔状態が良好で、価格に比べてコストパフォーマンスが優れているそうです。コーヒーポットは少し古いですが、電子レンジがあって便利だそうです。スキンローションは提供されませんが、全般的に満足して再訪問を意思するという意見があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の部屋数は何部屋ですか？",
            "answer": "宿は計20室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "宿の最寄り駅はKTX萬宗駅です。"
        },
        {
            "question": "宿ではどのような言語で案内サポートをしてくれますか？",
            "answer": "宿では韓国語以外にも他の言語でも案内サポートをしてくれます。"
        },
        {
            "question": "宿には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿には1階の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿の客室には駐車場が付いていますか？",
            "answer": "はい、宿の客室には1室に1駐車場が付いています。"
        },
        {
            "question": "宿はどのようなタイプの無人テルですか？",
            "answer": "宿はドライブイン無人テルです。"
        },
        {
            "question": "宿は何種類の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿は全9つのテーマと24の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿の最寄り駅とはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "宿の最寄り駅である原州万宗駅はタクシーで若干の距離があります。"
        },
        {
            "question": "宿から原州段階宅地(繁華街)までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿から原州段階宅地(繁華街)までの距離は車で5分です。"
        },
        {
            "question": "宿では寝具類は使い捨てで提供されますか？",
            "answer": "はい、宿では寝具類は使い捨てで提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿の会員には何か特典がありますか？",
            "answer": "はい、宿の会員には特別割引価格が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿のレビューはどのような内容ですか？",
            "answer": "宿のレビューでは清潔で静かな宿であるとの意見があります。"
        },
        {
            "question": "宿の施設状態はどうですか？",
            "answer": "宿の施設はきれいで清潔状態が良好です。"
        },
        {
            "question": "宿の価格に対してコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "宿の価格に対してコストパフォーマンスは優れています。"
        },
        {
            "question": "宿の部屋にはコーヒーポットがありますか？",
            "answer": "はい、宿の部屋にはコーヒーポットがありますが、少し古いです。"
        },
        {
            "question": "宿の部屋には電子レンジはありますか？",
            "answer": "はい、宿の部屋には電子レンジがあります。"
        },
        {
            "question": "宿ではスキンローションは提供されますか？",
            "answer": "いいえ、宿ではスキンローションは提供されません。"
        },
        {
            "question": "宿のお客様は全般的に満足していますか？",
            "answer": "はい、宿のお客様は全般的に満足しています。"
        },
        {
            "question": "宿を再訪問したいと思う訪問者はいますか？",
            "answer": "はい、宿を再訪問したいと思う訪問者もいます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 584
    }
}